Чебурашка и крокодил Гена весной поехали в Лагерь Дружбы на острове Чунга-Чанга. Остров расположен на экваторе. На территории лагеря построены два типовых $100$-этажных корпуса (в виде прямоугольных параллелепипедов), один строго на востоке от другого. Здания корпусов параллельны друг другу и перпендикулярны экватору. Чебурашка поселился в западном корпусе, а крокодил Гена - на десятом этаже восточного корпуса. Окна их комнат оказались выходящими друг на друга. В день весеннего равноденствия, $21$ марта, солнце светило в окно Гены в течение $T_1 = 2\unit{часов}$, а в окно Чебурашки~--- $T_2 = 4\unit{часов}$.
\begin{enumtask}
\item На каком этаже живёт Чебурашка?
\item Что показывали часы Чебурашки, когда окна в корпусе Гены ему впервые показались золотыми?
\item В течение какого времени окна в корпусе Гены казались Чебурашке золотыми?
\end{enumtask}
\textit{Примечание:} Окна кажутся золотыми, когда в них отражается Солнце.Многократные отражения не учитывать. В 12 часов Солнце находилось в зените.